［突發］聽日柒婆會去博覽館

now區選情報Telegram Channel

推

自推

聽日1300後不停博覽館

件冚家產都幾快活
日日去呢度去嗰度

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

要去支持加泰獨立不了